咪撚再內部分化啦

大家明唔明點解我地去到呢一刻仲有得打
點解今次我地仲未輸過

係因為我地成個運動真係團結一致呀！
琴晚到而家突然出左咁多post互相指罵
再咁落去大家只會愈行愈遠
5年前因為分化輸左一次
我地今次真係唔可以再輸啦
無論你有咩意見都好
唔該你都冷靜d聽下其他人既諗法
咁樣場運動先可以行落去

不分化，不割席
不督灰，不指責

團結呀

不分化，不割席
不督灰，不指責

和理非全部要帶合法架餐

黑社會唔理你咩人

照斬

到時被迫謀殺定命都無你自己簡

謀殺應該坐1x年 冇主動冇動機

斬落來命都無

正路黑社會驚死d既

比番d危機意識啦

唔係次次好彩打得退

推